\documentclass[oneside,spanish]{article}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{helvet}
\usepackage{graphicx}
\usepackage[
	a4paper,
	top=2.5cm,
	bottom=2.5cm,
	left=3.0cm,
	right=3.0cm,
	includeheadfoot
]{geometry}
\pagestyle{empty}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% Portada Trabajo Fin de Grado

\begin{document}
\centering
\includegraphics[scale=0.85]{resources/marca-dos-tintas.eps}\\[1.5em]
% El  logotipo de la EPS es muy feo, no voy a ponerlo de momento
\begin{center}\bf\sffamily
%   {\normalsize Universidad de Sevilla}\\[0.25em]
%   {\normalsize Escuela Politécnica Superior}\\[2.5em]
    {\normalsize\MakeUppercase{Universidad de Sevilla - Escuela Politécnica
    Superior}}\\[4.5em]
    {\large Trabajo Fin de Grado}\\[1em]
    {\large Grado en Ingeniería Electrónica Industrial}\\[4.5em]
    {\large Accionamiento de Servo con Realimentación de Fuerza}\\[4.5em]
    {\large Realizado por:}\\[0.5em]
    {\large García Troya, Ángel Manuel}\\[2.5em]
    {\large Dirigido por:}\\[0.5em]
    {\large Dr. Larios Marín, Diego Francisco}\\[0.5em]
    {\large Dr. Personal Vázquez, Enrique}\\[2.5em]
    {\large Departamento:}\\[0.5em]
    {\large Dpto. de Tecnología Electrónica}\\[4.5em]
\end{center}

\begin{flushright}
    {\bf\sffamily\large Curso 2018/2019}
\end{flushright}

\end{document}
